喂民主黨不如直接同共產黨合併啦屌你老母想封鳩侵Twitter

Democratic lawmakers are urging Twitter to suspend President Trump's account, suggesting none of his tweets should be posted until all ballots have been counted in the 2020 presidential election.

班友係咪癲鳩左以為自己喺中國?

如果想問我侵祈禱, 請加入

我本身都唔信基督教, 但依家咩都要試下, 祈求神蹟

改番個名就得

原本都係同一班人黎

學微博咁

左膠：侵係衰人唔值得有言論自由

公平起建封埋Biden先啦

以後邊個唱衰登大大戀童
會有FBI約談+行政拘留

社交媒體夾埋一齊出cheat

CLS

太瘋狂 侵連任到一定要肅清呢班仆街冚家剷

ban 埋自己Biden先吖笨

咁封唔封拜燈個ac呀屌你老母

左膠：侵侵有言論自由，但不能濫用
邊個決定邊個濫用言論自由？左膠

play god without permission

明明trump 留言一大班hate speech唔封 封個總統發表意見同嚟緊行動宣言

左膠：侵侵有言論自由，但不能濫用
邊個有權決定其他人濫用言論自由？左膠

香港班民主黨見到標題應該驚咗一驚